Tb係世界級垃圾

遇著全部都係暴躁、自私、小器，思想畸形唔怪得變Tb

垃圾雙面人，對住雄性生物啲真性情出晒黎